摩佬收山啦不如

見者傷心，聞者流淚